有冇人呢排成日係YouTube 睇到班女尖叫嘅廣告？

嗰間公司好似叫Eventbrite
成班女仔見到自己贏咗幾十萬喺度癡晒線喺度尖叫 好撚煩
仲煩過Brian Cha Brian起碼冇咁刺耳
利申我覺得兩個都好煩
你哋呢排有冇成日見到呢個廣告
Btw 聽講呢間野呃人錢

之前好似開錯台